【傳聞】黃之鋒家人980萬沽海怡半島單位。

又點呢 關我撚事

傳聞你老母做雞日日比狗屌

等睇曱甴準備拉gphone全家洗黑錢

拉

不要讓黃之鋒跑了

記得以前有報過佢父母係律師?

黃之鋒家人的投資使專家無言以對

一定唔關眾志啲錢事

同周庭妹另築愛巢

連gphone都走啦，你地仲唔走仲等幾時

佢鋪路去美國好耐

老豆社工

SO

so?
睇唔明個get點係邊

關你撚事

開個冇source嘅post有咩意思？

海怡半島三房竟然唔過千萬

Gphone住鴨脷洲邨架喎

所以？

上一代有層千萬樓好出奇？

原來做黃之鋒家人唔可以有錢，支那畜牲妒忌問習近平攞囉

拉gphone眾籌, 跟住話原來佢家人有980萬

五毛圍爐po

契仔大把錢: thx，黃絲又幫我換樓

成堆狗響度吠

係你老母?

樓上一堆show block user

代表黨謝謝大家

我都有啦so what

GPHONE幾條罪響身，一早收咗護照
同時長期俾人跟蹤，一定唔會水路走到
你想表達啲乜？

其實樓豬imply緊d乜?
唔係好明大家咁大反應

移民防打壓好撚正常

賺錢最快方法係政治

一次過block成版

真係抵你窮

SP黎

學民思潮啲錢既去向都未交代添

抵你班黃屍冇民主
監察政治人物好似有錯咁

走乜春 佢都講明唔會走留喺香港 更何況佢有案在身限制出境

走皮啦 五毛狗

退休公務員

FC咗未
五毛攝石

五毛狗、中国垃圾、香港警察死全家個女比人奸討論區確認

傳聞 黃之鋒看錶

你咁多個老豆 仲大把錢

人地係監察比你投過嘅政治人物，你有份出糧比佢地

乜撚人都去監察我監察你老母沖涼好唔好？

真心懷疑開po條友係智者，一個post引晒啲狗出黎，輕鬆懶人block

如果黃之鋒唔搞社運 而家都應該係職業兒子

【事實】樓主老母做雞

買樓就話奇者，賣樓有咩問題

咩料
咁多5毛出晒嚟

你老母跟狗走咗

關你咩事
980萬好多
你賺唔到
你朋友比人證明貪污左五千萬都未出聲
更何況人哋正經錢

呢個po真係群魔亂舞 港人港地咩屌

監察佢地收左市民既捐款用左係邊都唔得？學民同眾志解散個陣都冇交代過喎，兩個黨收既捐款都係用千萬計架喎

用返你既邏輯港共政府啲高官你都冇份投
所以佢地做鳩野你都唔屌得

到底D人係咪唔知佢係義務出嚟搞社運 無錢收之餘 而家仲要搞到賣樓

傳聞 五毛人工好快變電子糧票

鬥block得多

已封鎖會員 - 長袖底褲.完全封鎖
已封鎖會員 - 鍘近平完全封鎖
已封鎖會員 - 留人門封鬼路完全封鎖
已封鎖會員 - Lewandowski.完全封鎖
已封鎖會員 - 維他命D完全封鎖
已封鎖會員 - 哇屌完全封鎖
已封鎖會員 - 蜜絲佛陀完全封鎖
已封鎖會員 - 山本五十6完全封鎖
已封鎖會員 - 十二人の使徒完全封鎖

Block左好多隻

大咩家
班友拎住劇本入黎

所以？人哋07年買，而且同名又未必同人
五毛on9 post

得嗰980萬
黃之鋒睇得上眼咩

傳聞樓豬全家做雞做鴨
統一價 69蚊一Q過夜

做左十幾年全家都乜春性病都生齊哂

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

見到上面幾隻熱狗同啲支那仔打成一片 就覺得其實蟲泰留喺議會好正常 屌你根本同一類人嚟

係咪5毛 pr開工打卡post 黎？

有分別?

二三十年前買落層自住樓

差唔多啦

爆lu爆lu

唔沽等畀人借啲易充公咩

冇人想知

真fake news同名就話人係phone老豆

內文都無確認係

就算係真又點?

block曬一大堆

唔係牧師咩

你出幾多個post先搵到？

唔係鬼佬黎咩？

【事實】樓主老母做雞比狗屌

係咪又傳貝沙灣啊

吓 一早block哂

點解咁好笑
藍絲住邊黃嘅都唔會理啦 因為真係唔關我事
班廢老係咪得閒得制

自住樓？

黃之鋒失去了一切

唔係貝沙灣咩

人仔細細就有980萬點睇
啲錢邊度嚟

咁又點 唔撚比賣咩

海怡980萬沽算蝕

呢條友成日都post d冇source既野然後引戰/仆辱人
睇黎可以一次過block成版

咁佢會搬去邊
邊個屋苑會吸引到佢

美國海軍陸戰隊
教個仔CQC

睇呢個post五毛回應速度同集中度

就知gphone依然係重點打擊對象

真係五毛認證

已封鎖會員 留人門封鬼路完全封鎖
已封鎖會員 Lewandowski.完全封鎖
已封鎖會員 無尾bear完全封鎖

一次3 combo

賣樓師

過左又點 關我地撚事

支那最近冇出糧俾你班曱甴？

原來黃之鋒係唔可以洗錢唔可以買樓賣樓去旅行
光合作用都會比人話佢呃手足信任

On9
佢條女撚肥
冇波冇蘿瘦到條柴咁

係電競師

佢地既思維仲停留係岩岩有上網技術年代
以為大家民智未開講兩句就信到足
喂大佬呀⋯都交下戲丫
咩分析都無 集中留言攻擊佢就信你咩

佢老豆賣樓，又唔係買樓，都唔知監察啲乜
講到好似佢有份供樓人地賣樓唔通知佢咁

上面各位同志,五毛已到帳

監察 同 無端百事人生攻擊佢身邊人係兩回事
唔差在講埋 上面有條英文名既user係出晒名既五毛畜黎 成日都見佢

咁佢交易最終都要去土地註冊處登記，不過通常等一個月做晒法律嘢先上，而呢類地產新聞的確問區內代理先收到風，其他名人明星買樓都係咁。
"區內代理透露，單位原業主為黃偉明，與前香港眾志秘書長黃之鋒的父親同名。"

層樓又唔係佢既

咁大鑊呀，層樓佢買俾佢老豆而家要套現?
層樓唔係佢老豆嘅咩?關佢咩事？
咁你地要努力啲監察呀

第一頁勁撚多blocked user

你覆個隻專門鳩噏唔講邏輯嘅弱智嚟
早就比我block撚左

跳出時事台，根本連登其他台全部都係弱智

多謝你出黎引block

咁就要block

咁佢真係袋咗香港人成千萬冇交代過喎
賣數又賣成千萬好難唔令人諗起喎
咁就幾千萬身家 又一早鋪定路痴美共
Gphone好叻豬

其實唔只佢 好多比較後生既政治人物都係分化對象黎
呢班人只要講錯一句說話 或者落左一步有爭議既棋
對五毛黎講都係機會
加上有熱狗或真心膠之流又特別鍾意攻擊呢類較出名既民主派政客 更加多位比五毛乘虛而入

幾個月前國安法臨近 連登仔仲係咁叫gphone快D離開香港
信唔信假如gphone真係走 連登肯定會極多post話佢賣甩手足 去外國嘆世界
遲下天琦出左黎 睇怕同樣要咁比人搞法

周庭是屬於手足的

連尼住幾時先肯block五毛

記得有人講過 以ghone嘅面相五官
根本冇可能係有為成功嘅大人物
真心駁唔到 我地繼續睇落去

不嬲都話gphone快d走係好事，唔明點解咁都俾人屈到毛，CLS

輸了

係就好事黎

毛主席有料

熱共黨迷雲狗等大量政治失敗者係度吠
同藍屍一樣咁撚戇鳩

蝕讓

賣樓走好正常呀

佢地一家更加之有迫切性

老豆賣樓套現變左佢賣樓
賤種就係鍾意借題曲解同Twitter班支那畜一樣 乜都係侵搞出黎既

你鳩噏唔洗本喎

支那種真係特別多文盲

多謝 呢次有排block了

識得有人住海怡講嘅

但係我識Gphone

你個名

最好笑係話佢開房
酸撚到

佢個相似係馬前卒